人妻驚見老公與女子同遊照 怒斬「偷食夫」後始知屬自己舊照

墨西哥索諾拉一名人妻於丈夫手機發現與另一名女性遊玩的相片，認定丈夫出軌，怒斬丈夫。但她事後竟發現相片中的是多年前的自己。

據當地媒體報道，里歐諾拉發現丈夫胡安手機內存有多張與一名年輕女子出遊的相片，但未有認出相中人是自己，更誤會他出軌，於是憤怒下拿起菜刀斬傷丈夫。

胡安被斬傷後，忍痛向妻子解釋相片是二人未結婚時所拍的，只是近日將舊照片重新存入手機。

鄰居於事發後聽到慘叫聲，故幫忙報警，警方其後到場處理，而胡安身上有多處刀傷，其妻里歐諾拉則於22日被當地警方拘捕。

自己都認唔到

所以話 化妝真係恐怖

老公個樣咁多年無變?

做男人真係慘

女人化妝連自己都認唔出
咁都係男人既錯

痴撚線

墨西哥女人一結婚就衰老&彭漲

唔止化妝仲有可能係肥撚到認唔翻

30之後女人老得快過男人好多

起碼，呢個男人係真心愛佢
不過要比老婆斬傷作試煉

個老公咁有心，惗住記低以前同老婆甜蜜嘅回憶，點知比佢斬

男人keep得好 可以30~6x 都係一個樣

就算離婚都無話可說

好撚慘

斬完你
你都唔可以嬲
如果唔係係男人小氣

港女：係

CLS

個女應該送入去匡智